【千古罪人】中華統一大業，壞在林鄭手中！

禍國殃民啊！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

千百個陳水扁，抵不過一個林鄭

韓市長 = 麥美娟2號
下次再來香港訪問戈時記得去禮賓府問候下柒婆同中聯辦王主任

新明燈

林鄭神助攻

今晚又可以洗版，想玩玩facebook

林鄭擺明英國間諜

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

人地中共部處咁耐俾個西女人收左皮

英n年前